【勇武派打氣片】最近摷到我4年前做過既一條片 送比大家打氣

本身係2015年為左紀念928一週年，幫大家打氣既一條片
主要音軌唔係我整，但係我記得我有加野入去
之前有Youtube放過不過比人Copyright左
而家放Sendvid希望大家唔好介意

推

ASMV

大家請推

行動post求推

【負皮我＝AntiChinazi】【929 SOGO見】 929 行動整合

西門巴打。

椰子

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object